# RGB trader

## Ощая идея

- Людям прилетают рандомные цвета
- Они их оценивают
- оценка цвета идет на сервер
- на основе выбранного цвета и его оценки сервер начисляет балы для 3-основных цветов RGB. Чем больше одного из 3-х цветов в цвете тому и будет начислен балл, либо вычтен, в зависимотси от оценки
- Так формируется цена каждого из трех цветов: RGB
- в тоже время пользователь может торговать этими цветами. Цена на цвета генерируется на основе оценки пользователей этих цветов. Получается валютная биржа, где R, G, B - являются валютами, а цена на них генерируется на основе оценок пользователей случайных цветов.